股市跌係咪要樓爆？

股市升就吹奏樓市升，咁股市跌呢？

剛需唔爆

傻仔好無知
正正股市跌，啲人拎錢出嚟無野做就係去買樓

if 股升
樓跟資產升
else 股跌
D人換玩買樓

笑死我, 咁樓邊會跌
系, 的確會有班人賺到錢走去買樓
但都會有班KAI仔輸左首期買唔到

但最最最最最最ON9是房屋台講緊樓無得增值
又信左人加按左層樓去買股, 又輸左班人

磚頭穩陣， 賣股買樓

股市升 樓升
股市跌 樓升

公就你贏 字就我輸

你新黎㗎 連登仔買股邊會輸㗎

要睇樓市係急跌幾千點 或長遠陰跌，樓價先會跌

跌得個1-2日冇用

一早分開左兩個市場

股升/GME事件->多左人賺錢套現買樓->樓升
股跌或無升跌->股市唔好 多左人轉買樓->樓升
你教我買樓點輸